skout玩膠雞

試過走去約出黎
我就約左喺邊度邊度等(我冇去)
跟住有個中介人打過黎叫我要買張點數卡
影完相要sd比佢先
我話唔sd佢就發曬爛渣
話要殺曬我全家，話我d器官好值錢
又wts d血腥圖，血腥片比我睇，話我唔比錢個下場就係咁

屌你老味你咪斬鳩死我lo
得把口

good night好玩d skout好多假尻

send 林奠個樣比佢睇

聽佢口音似大陸佬

比d共產黨會激到吐血既相

我表哥喺大陸做官
我老豆隨時都叫到人出黎
夠膽就搵人斬鳩死我
我比撚埋我真樣比佢睇
我怕你有毛?
重夠膽死搵個約會地點喺警局附近
我屌你老母呃人都做下功課啦76

2個大陸閪假玩膠雞偷偷留下負皮

樓主still alive?

我見到條仆街一定&#&$:-:#-:-:#;];},3;];-;#;#*-;-;-: